日本有冇其他類似立山黑部同箱根呢D既景點?

即係去到唔洗點諗,順住條path一直去既觀光地區,夠晒方便

箱根好順咩？

如果唔計御殿場既話好順喎,買小田急個pass教埋你點行,基本上D景點有交通工具駁住晒